學生可否搞個朝早版 十點鐘對街大嗌?

還掂都罷緊課 釋放下情緒 百利而無一害

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

每逢小息全校一齊嗌

幾點都好， 想叫就叫， 無需約定

學校區既地方 如果一齊嗌 效果會否更突出?

小息：操場，午息：校門

小息鳩嗌

小息尻嗌都ok 如果有便衣狗 就對狗嗌

仲可以邀請老師校長一齊嗌!

每次小息用口號代替鐘聲！

Ok wor 一聽到光復香港 就落去買野食

推

—
唔該
幫我睇下呢個可唔可行
可行推呢個方法

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推

一推再推 推到嗌爆全港學校

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀